1060 msi gaming x+ 6gb vs others 1060

大家點睇
最近睇睇下先發現啲廠有唔同版本

啱啱行街話打機多數msi廠出
又有人話用Asus

我電腦白痴

廢卡有平買平，冇分別

夠6gb就okay 邊張就求撚其

白痴就白痴啦屌你老母,咪撚再喺前面加電腦兩個字
電腦係基本生活技能黎架,就好似語文,數學,體育一撚樣,以為一定要毒撚先識電腦知識呀? No life, no girlfriend? 又唔撚見我識電腦會冇工開,冇女屌,冇朋友毒撚一個?
要學野唔撚識用google同youtube?大撚把資源你唔用就係浪費啦,屌你老母懶就懶啦,點解咁撚多白痴其一原因就係因為懶唔撚學野
除非你話自己讀得好撚辛苦考會考/DSE都仲係0分,咁冇野好講,真係咁就快撚D刷首抽啦,如果唔係你餘生都會過得好撚辛苦

而家好撚多辦公室都用電腦,你試下戇鳩鳩唔撚識電腦走去見寫字樓工啦,甚至部份前線服務人員,實俾人彈鳩走你呀
政府工都幾乎全撚部都要識用電腦架,毅進仔最撚鍾意考嘅黑警,連登仔成日推薦嘅CA/ACO,都要識電腦呀

話俾你地班電腦白痴知
我睇撚見電腦白痴呢個詞
屌你老母真係隔夜飯都嘔呀